點解H_lozano你可以咁樣對待啲純情無知嘅少女？

個個都話H_lozano你係感情台player，我都選擇信你，但係今日證據擺在眼前，我真係唔能夠再呃自己。

估唔到你竟然係感情台用教人睇波做藉口😔
點解你要咁對待、摧殘呢啲純情無知嘅少女？仲要鬧返人轉頭，你個良心會唔會痛？

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

哈，抵死，畀個墨西哥道友撚

羅哥⋯

佢係道友嚟？

係啦，前排球員同會員都上晒電

估唔到佢係咁嘅人
佢仲話教我做gym

我都俾牠呃過。

介唔介意講出嚟等大家小心此人？

就係佢教我咩叫越位

收爺啦白卡閪

又鬧人 你好可怕

點信你

唉，係佢呃我

🥺

拿卡做過好多好事，決定信拿卡

😰😰😰😰😰😰

多謝手足🙏🏻

藍絲羅辛奴請滾出連登。

佢之前愉愉地除套後入我，我而家感染了性病

口華，口甘貝戔？

恥與為伍！

你小心点。

佢呃我話做我男朋友，然後性侵我